[澄清]有關中大女叫示威者快啲死一事

原link:中大女:死左仲好,死快啲唔該

我唔識事主，但見到個ig名好奇怪

個k字好似怪怪地，但依家呢個時候太敏感，個個見到都屌咗先，就算post後面有人講返借刀都無人睇到如果係比人屈嘅話個女仔真係好慘，所以開個新post講

利用呢件咁嚴肅嘅事黎借刀 原樓主咩居心

推

推
還返個女仔一個公道

同樓主一齊推

撐

唔好害死同路人
同伴好重要架！

sor睇唔明 應該話愈睇愈唔明
個k字本身睇真係怪怪地
點個睇睇下好似變左一取咁怪

繼續推

推番上熱門 睇唔過眼

仲有呢張

Yes 多謝補圖
同嗰張story都唔同字

無錯 繼續推

假圖個k字嗰一豎好似幼過正常

推！！

push

推 原樓主仆街借刀殺人 p圖屈鳩人 一定要還個女仔公道
連登仔唔好再炒車 唔該去原link追po 唔好睇頭幾個comment就落定論

借刀一定好大仇口

幫你推下

我係佢既中學同學，尋晚開始見到呢個post已經有啲愕然。雖然我同佢唔熟但多多少少都知道佢既為人，知道佢好關心政治同香港，唔似會講出咁偏激既說話。尋晚見到好多人一面倒，而我又真係同佢無咩聯繫，所以唔敢發聲。

佢真係俾私怨撚做9

大家可以睇下佢facebook係點支持義士

仲有佢做p嘅系會對反送中都好積極發聲明

公道自在人心 連登唔好再炒車啦
好明顯係私怨撚搞分化 大家依家要槍頭一致對外

較吓張圖嘅曝光同亮度 發現上面明顯有幾條線

pushhhh

只能講私怨撚真係好恐佈
依個時候仲搞分化

pish

推 無啦啦比人咁挽

所以我地要繼續推
唔可以畀佢地得逞

推爆個POST佢

屌 係真嘅要起原樓主底

又炒車啦！push

咩居心 就算人地咩立場 屈人就係唔啱

除左佢地仲有冇其他候選莊

推啊 炒車要負番責任澄清

啱，奈何無技術

g持打擊分化撚 借刀撚

啱 一定要唔知乜撚野居心
插水仲要犯埋呢啲低級錯誤

識佢真人我發夢見到佢琴日帶咗一堆物資去野餐
我發夢仲見到佢琴日叫佢班frd留低support義士守護香港
佢咁俾人屈真係睇唔過眼

一定啦
無緣無故屈人
太過分

還佢公道
好彩條改圖條友on99

推！！重要關頭 咪撚搞分化

得一支莊

佢真係好有心

推上嚟了解下

較光啲幅圖就睇到了，還事主清白。
事主係好人黎架
利申 pe course mate

推上熱門

Push

推到原樓主老母比狗屌

咁屈人真係好恐怖
原樓主一定係啲妒忌心好重既閪女人

推推推

仲要搵個姓顏嘅左膠FB留言屈鳩人 人地姓盧架 睇清楚啲 （我夢見）佢個個抗爭都出嚟 支援前線 好過勁多鍵盤戰士 今次真係俾人屈到屌你老母 一人一句屌原樓主條食屎狗 快撚啲起鳩佢底

同上 同佢唔熟 但都知佢份人無可能係咁 呢幾日都係現場見到佢

正經澄清Post就咁少人推

［有圖］
仆街樓主害死義士 想問一個咁敢言嘅人點會想人死啊？

推 唔好再屌 對唔住 有份屌錯佢

推
差啲都炒車屌錯咗
一定要還返公道畀人

好撚慘 呢個時候仲玩私怨屈鳩人
幫推

到時美軍嚟到咪以為係救你地
小心再炒一次車

又炒哂車

push 起原樓主底啦

屌錯人 幫推

還返清白比個女仔

幫推

還返個公道俾個女仔

推推推推推

推!!!

求人起原樓主底
亂咁屈個咁有心嘅女仔

推
原po樓主仆街死喇
咁都可以屈鳩人
槍口一致對外你就響撚搞分化屌你老母

推
唔好跟車太貼
凡事求證

原樓豬到底有咩居心咁樣插人一刀

原post樓主食撚屎啦

推到上熱門 原post有四千幾個負皮

Sorrypush

我都屌錯咗人 幫

原樓主真係好撚賤
有咩私怨都唔係搵呢啲野嚟屈啦

屌錯人既巴打請立即去番同人道歉
還番人一個清白

搵返原POST出嚟啦

真係借刀嘅話死全家

推推推 另外 事主對唔主

還一個公道！

.

屌你兩張圖左右貼埋咪清楚，隔咁遠做乜

推 大家一致槍口對外

中學雞精上腦亂柒咁屌
得閒温吓DSE啦。

推 求起原po主底

Sorry 激動起上黎無理咁多出左post先算

推
還返個女仔一個公道
原樓主仆街借刀 搞分化

聽過呢個女仔
以前識佢知佢雨傘又好今次又好都好勇敢次次都行出黎
雖然唔熟但係好肯定佢唔會咁做
屌你老母借刀狗
重要關頭搵呢啲嘢黎搞

火遮眼咗 對唔住

呢啲咁既時勢借刀 條友都幾陰毒下

似真係畀人做

宜個時候仲玩私怨

真係好仆街（平時都唔講粗口，忍唔住）

推
真人識佢
佢絕對尊敬義士 唔會咁話佢地
希望大家還佢清白
同埋令舊post沉底

人地原圖係右面嗰張啊
你select 咗張相 再Color drop background嘅色落去 再加你啲濕9字上去有幾難？

還個女仔一個公道！！！

一齊舉報原樓主

推到原post樓主出嚟解話
屌佢老母臭閪

仲有個女仔嘅澄清po

真係好慘 一個女仔俾人又話雞又話垃圾 但都唔為自己辯護 擔心咗其他人先仲叫大家擔心咗香港先
咁好嘅女仔俾人屈真係好慘
雖然依家非常時期 但都希望推上熱門 還佢一個公道
唔好俾私怨撚搞分化

利申識佢本人 右圖個張係佢cap俾我

我好少用連登，有咩辦法可以令舊post沉底，有無得舉報？？一㩒入去見到佢被人用粗口問候真係好難頂

條友好明顯想做鳩人推到原樓主仆街

Pish

引用巴打留言

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料

整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

目前名單分享

感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

目前有275位！
300位後會再公佈新文件名單，以便大家下載廣傳
香港加油！

原樓主仆街到一個極致

推啊 還返佢一個公道

上咗熱門未

幫手推

推到原樓主仆街死

嘩屌，啲五毛開始玩分化
各同路人小心

女事主對唔住 原樓主死全家

推！

Cyrillic characters
之前有整過假
要 Firefox 先擋到

推推推
有人幫手挖埋原樓主出黎更好

推啊 私怨撚

推到原樓主出黎道歉
私怨撚死全家

推到原樓主仆街

屌你老母
借反送中屈鳩人
同狗有咩分別
原po樓主幾時出黎解釋下

原樓主落地獄

扭推

點都好 推了

非常時期都做鳩人
個女仔真係好慘
還個女仔一個公道
推

PISH

Sorry，嗰個post留過言，推返呢個post

大家麻煩去原link舉報翻原樓主 最撚憎私怨撚 仲要屈一個咁正直嘅女仔

原link:

同問，有冇得del post？

pushhh

屌好L內疚，一開始有一齊屌埋一份炒車，宜家見到類似post一齊幫佢澄清，起碼停止spread先

集體賠錢最有用
借刀可恥

推 還個女仔一個公道

推啊！！！還事主一個清白啊！！！

唔好再推個個post

繼續推 唔可以由佢比人做！

Pushpush

急推

幫女事主

邊條撚友仲搞分化食屎啦去

有心既人，救錯好過無救啊

大家都係戰友

識佢真人 佢一直係一個好敢言嘅女仔 見到不義嘅事一定會出聲
夢見佢6.9 6.12 主動問身邊嘅人打唔打算上街 積極gather其他人一齊行出嚟 由11號晚已經開始凖備左一袋袋物資送去物資站
6.12 更加喺現場唔知食左幾多催涙彈 仲愧疚自己冇留到最後
而佢領導嘅系會亦都多次就住反送中發出聲明
私怨撚根本有心做9佢 有心喺呢個關頭搞分化 結果一大班一齊喺連登屌埋一份
希望大家香港人唔好攻擊自己人 認清敵人 唔好中造謠者計
另外希望推上熱門 還佢一個清白

原樓主屈鳩人 麻煩大家一定要舉報原樓主
同埋推呢個post 還個女仔一個公道

詳細：[澄清]有關中大女叫示威者快啲死一事

還佢公道

希望佢加油,成班人係咁樣貌攻撃一個女仔,衰到

挽你老母寫返副輓聯畀你老母好冇

up

fact check

繼續推唔撚好停

好，對唔住

痴線摩擦力強到咁樓主係咪都係design撚？

一定要推推 還佢公義

對唔住 無分清楚係咪借刀就屌咗

宜家就要屌原樓主了

屌錯人最緊要識道歉 唔好潛水
一齊推到上熱門還人清白！

Up

推上去

唔係 以前好短嘅一段時間有讀過下art咁

PUSH

推到上熱門

發覺大家都係偵探黎

咩意思，宜家講野都比人屌？

借刀既搞分化
同黑警一樣咁仆街

差少少炒車....推呀

怪錯你唔好意思

個仆街樓主推佢出黎死
搞到害錯人

咁大件事拎去借刀屈人報私仇

原post樓全同黑警一齊死全家落地獄永不超生

推 還個公仔一個公道

女
自膠

幫推, 支持翻案

就咁將啲cap圖拉落遮落原po內容 原樓主你啲p圖技術真係柒撚過柒撚懵懵

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

仲有假圖用“既” 事主回應用“嘅”

推 想出位

推

利申：識得個女仔，佢絕對唔係講呢啲嘢嘅人

借趙G龍巴打回覆
幫手平反！

[平反及整合]中大女：死左仲好

邊個咁大仇口
推 還當時人清白

怪錯你呀對唔住自隊一打 對唔住

推！
還條女一個公道

依排民怨太大大家都冷靜唔到思考
一見係撐送中/撐黑警就諗起點警同777嘅仆街事嬲撚到即屌
團火要keep但大家都要冷靜思考可能係啲警犬想黎搞分化

推撚要原樓主條撚屌出嚟道歉

我叫欄杆 #58484

食屎狗 各位巴打幫幫手起佢底

好心痛個女仔咁比人屈一屈就被公審
比著係我咩都冇做過仲要見到啲留言一定喊到仆街
事實證明連登仔好易比人帶風向
所以收到咩消息都好都要fact check
我諗大家嘅道歉事主都收到
希望事主盡快平復心情
我地槍口要一致對外
可以做嘅就好似事主咁講
諗下點幫班義士 點樣救翻香港

幫推 誤會左要澄清返 錯就要認

Cls
私怨撚一定要起到底

我反而覺得係第一個字母
同第二個字之母之間嘅spacing
同埋第一個字母嘅粗幼
至於扮ig story嘅floating text
好多apps都做到
條友似係直接開個iky_62
整完再del acc
然後係iky度做手腳
令個i字變成l，睇落似lky

連燈-全港最大車禍論壇

推
同major師妹
心諗今年系會咁積極反送中
點會講呢啲

講得啱一定要fact check

原po負評一直升澄清嘅就無咩人推啊要還個女仔一個清白啊

推推推推推推

原樓主 我叫欄杆 會員#58484 我祝你含撚死

推爆去唔可以繼續炒車

[澄清]有關中大女叫示威者快啲死一事

[平反及整合]中大女：死左仲好

push! 私怨撚

師妹終於沉冤得雪

做實事還個女仔清白

推撚到原po比人起底